二月獨遊泰北 求推介

兩星期諗住去哂清邁 清萊 拜城 素可泰
清邁 睇下廟 zipline bungy jump 動物園
清萊 黑廟 白廟 金三角(想入邊境玩)
拜城 love in pai打卡景點
素可泰 古蹟

仲有無其他推介？